寬頻實際速度點測

話說轉左HGC 98蚊 1000mb幾個月，其實用落感覺同hkbn 100mb差別唔大。但今日屎忽痕走去test又原來真係差10倍以前100mb wifi出黎得7、80左右
呢個用緊macbook pro測全屋都用laptop無得插lan，有冇方法測到實出速度。